寧願女朋友冇波定假波

假波都係波
寧願冇波都唔要假奶

真大波

正好想比佢對波夾爆條丁

大波過我

負皮撚應該都係冇女 所以冇呢個煩惱

真大波

如果冇得揀 假波都好過冇波
不過揀老婆就寧願冇波都唔要假波

自膠set撚完問題唔撚記得左

陣間揸揸下假波揸爆咗點算

目測有F

滿足你

一係換女一係換波

三個願望

呢個係成個人都好似個波咁